孫子、丘吉爾同納爾遜中將有嘢想講

其疾如風，其徐如林，侵略如火，不動如山。

《孫子兵法。軍爭》

行動嘅時候快要迅速如疾風，慢要似樹木一樣有序移動﹔進攻好似火魔法一樣猛烈﹔防守就要好似山一樣穩固。

第一點我相信你哋都明，第二點會連埋第四一齊講，第三點唔會expect咁快就做到（有零星主攻嘅），主要想講第四點。

Popo上果陣唔該唔好雞飛狗走咁，只要企硬用盾/遮陣守一分鐘，後排好好拉實前排，佢地佔唔到好大便宜，總好過鳥獸散咁，只會令更多人被捕，就算要退都要有序（徐如林）。

佢地係為錢，見到我地陣容係嚴整反而會忌憚，你估佢地唔驚近身戰受傷咩？佢地會比我地更怕，我相信喺前線嘅真勇武戰意會比佢地高。雖然我地裝備唔及佢地好，但係一個堅實嘅陣勢會令我地手足更安全，不幸俾狗咬都會有較高機會救得返。

I have, myself, full confidence that if all do their duty, if nothing is neglected, and if the best arrangements are made, as they are being made, we shall prove ourselves once again able to defend our Island home.

Sir Winston Churchill 1940

只要我地各守本分，準備充分，應該做嘅都做足，我地係可以證明自己能夠保衛我地嘅家園。

Hong Kong (England) expects that every man will do his duty.

Vice Admiral Horatio Nelson, 1st Viscount Nelson 1805

我地嘅家-香港，期望香港人恪盡其責。

對唔住，我因為身體問題，今次未必上到好前。謹祝武運昌隆。

十月一日，賀佢老母；
光復香港，時代革命。

以上

我地仲有好長嘅路要行，聽日只會係一個階段嘅終結，同時都係另一階段嘅開端。

大家珍重。

推

願榮光歸香港

tui

push

好似之前咁
一隻手距離
捉實前面手足個袋

啱
咁樣先可以救人自救
越嚴實越安全

Push

認同。各位巴絲，長路漫漫，縱然艱苦，誓不低頭。
Now this is not the end. It is not even the beginning of the end. But it is, perhaps, the end of the beginning

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push

總之唔可以背對著畜龍跑，佢地最叻係推跌人同扯袋

所以好我唔明d所謂勇武點做野
明明初時狗力不足就唔郁
等到狗一多就散, 廢到呢

我自己都唔記得quote呢段
但係自己打咗中文出嚟